<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<changelog bulletedList="false">
    <changelogversion versionName="0.8.0" changeDate="xx Xxx 2017">
        <changelogtext>* Bolsas consertadas: BitMEX.</changelogtext>
    </changelogversion>
    <changelogversion versionName="0.7.0" changeDate="29 Dez 2016">
        <changelogtext>+ Configuração para esconder o aviso de falha de ligação à internet.</changelogtext>
        <changelogtext>+ Alarmes param de tocar após tempo configurável.</changelogtext>
        <changelogtext>+ Alarmes param de tocar quando o preço recua.</changelogtext>
        <changelogtext>+ Novas bolsas: 1BTCXE, 1Ex.Trade, BitcoinToYou, Bitcoins Norway, bitFlyer, BitMEX, Bitt, BitVC, BitX, BL3P, BTCBOX, BTCXIndia, ChileBit, Coinage, Coincheck, Coinfloor, Coinplug, CoinsBank, Coinsecure, Coinsquare, CRXzone, Cryptopia, EmpoEX, FOXBIT, FYB-SE, FYB-SG, Gatecoin, GDAX, Ice3x, Indacoin, Independent Reserve, Korbit, Livecoin, Loyalbit, Quoine, SurBitcoin, SURBTC, Urdubit, Vaultoro, VBTC, Zaif e Zyado.</changelogtext>
        <changelogtext>+ Adicionadas traduções para japonês e russo.</changelogtext>
		<changelogtext>* Bolsas consertadas: AllCoin, CampBX, CryptoFacilities, Huobi, NXT Asset Exchange e Yuanbao.</changelogtext>
		<changelogtext>* Politica de armazenamento mais rigorosa: alarmes guardados na BD a cada modificação.</changelogtext>
		<changelogtext>- Bolsas removidas: 796 Exchange, Banx Capital, Basebit, Bitspark, BTCGreece, Carvitrex, CleverCoin, Coinbase, Coinsetter, Cointrader, Coins-E, Cryptsy, Jubi, OneWorldCoin, Vircurex e Yunbi.</changelogtext>
	</changelogversion>
    <changelogversion versionName="0.6.0" changeDate="29 Mar 2015">
        <changelogtext>+ Adicinado botão para atualizar todos os alarmes.</changelogtext>
        <changelogtext>* Corrigido erro que permitia reutilizar o ID de um alarme anterior.</changelogtext>
        <changelogtext>- Removida permissão desnecessária READ_PHONE_STATE.</changelogtext>
    </changelogversion>
	<changelogversion versionName="0.5.0" changeDate="25 Mar 2015">
		<changelogtext>+ Adicionadas as bolsas: Banx.io, Bitspark, Bitso, Coinbase, CoinMate, Coinsetter, Coinut, CryptoFacilities, Digital Securities Exchange, Jubi, Mulcoin, OneWorldCoin, Quadriga CX, Thailand Bitcoin Exchange, The Rock Trading, VirWox, Yuanbaohui e Yunbi.</changelogtext>
		<changelogtext>+ Adicionadas traduções para alemão, chinês, castelhano, francês, italiano, polaco e português.</changelogtext>
		<changelogtext>+ O último preço na lista de alarmes é agora colorido consoante a direção do preço (subida ou descida).</changelogtext>
		<changelogtext>+ Adicionada seta que indica a direção do preço nas notificações mostradas quando um alarme dispara.</changelogtext>
		<changelogtext>+ Adiconadas configuração para controlar o volume.</changelogtext>
		<changelogtext>+ Na lista de alarmes, ao se clicar nos limites ou variação de um dado alarme abre-se uma janela para edição rápida do seu valor.</changelogtext>
		<changelogtext>+ Os alarmes já podem ser reordenados.</changelogtext>
		<changelogtext>+ Mostrada mensagem de aviso quando se apaga um alarme, permitindo voltar atrás.</changelogtext>
		<changelogtext>+ Adicionado fundo com padrão baço tipo camisa.</changelogtext>
		<changelogtext>+ Tipo de alerta, som e vibração podem agora ser mudados entre um valor específico para o alarme e o valor por omissão da aplicação.</changelogtext>
		<changelogtext>+ Adicionada navegação para cima. Adicionada navegação para trás quado se entra diretamente numa atividade de nível profundo.</changelogtext>
		<changelogtext>* Ícone, lista de alarmes e notificação quando alarme dispara foram completamente redesenhados.</changelogtext>
		<changelogtext>* O alarme de variação de preço usa agora uma janela temporal deslizante.</changelogtext>
		<changelogtext>* Alarmes desligados são agora continuamente atualizados quando a lista de alarmes está visível.</changelogtext>
		<changelogtext>* Apagar a notificação de falha de internet impede que esta seja mostrada até se obter uma nova ligação à internet.</changelogtext>
		<changelogtext>* Atualização dos pares das bolsas ANX, Bitcurex, BitMarket.pl, CEX.IO, 796 Exchange e OKCoin.</changelogtext>
		<changelogtext>* Corrigidos erros na interação com as bolsas Allcoin, Bitcoin.de, BTC100, CCEX, Huobi e Kraken.</changelogtext>
		<changelogtext>* Corrigida falha que disparava repetidamente alarmes cujo intervalo de atualização fosse curto.</changelogtext>
		<changelogtext>* Corrigido o carregamento de dados das bolsas em ligações de má qualidade.</changelogtext>
		<changelogtext>- Removidas as bolsas: 1BSE, Atomic Trade, CoinMkt, Coin-Swap, Crypto-Trade, Justcoin, MintPal e Vault of Satoshi exchanges.</changelogtext>
	</changelogversion>
	
	<changelogversion versionName="0.4.0" changeDate="17 Out 2014">
		<changelogtext>+ Adicionadas as bolsas: BTC100 e BtcTrade.</changelogtext>
		<changelogtext>+ Adicionados os futuros da bolsa OKCoin.</changelogtext>
	</changelogversion>
	
	<changelogversion versionName="0.3.0" changeDate="16 Out 2014">
		<changelogtext>+ Adicionadas as bolsas: Atomic Trade, BitBay, Bitcurex, BitMarket.pl, C-CEX, CCEDK, CoinMkt, Coins-E, Crypto-Trade, Cryptonit, Justcoin, Paymium e Vircurex.</changelogtext>
		<changelogtext>+ Adicionada tradução para checo.</changelogtext>
		<changelogtext>* Alarmes de variação de preço tentam agora obter o último preço novamente após falha de ligação à internet.</changelogtext>
		<changelogtext>- Removida a bolsa Mintpal (atualmente indisponível).</changelogtext>
	</changelogversion>
	
	<changelogversion versionName="0.2.1" changeDate="14 Out 2014">
		<changelogtext>* Corrigida falha quando se usava alarmes com a notificação por omissão.</changelogtext>
		<changelogtext>* Corrigida falha em que alarmes com a notificação por omissão em silêncio tocavam som.</changelogtext>
	</changelogversion>
	
	<changelogversion versionName="0.2.0" changeDate="13 Out 2014">
		<changelogtext>+ Adicionadas as bolsas: ANX, BTC Markets, CampBX, CEX.IO, itBit e LakeBTC.</changelogtext>
	</changelogversion>
	
	<changelogversion versionName="0.1.0" changeDate="10 Out 2014">
		<changelogtext>+ Adicionada a bolsa Bitfinex.</changelogtext>
		<changelogtext>+ Adicionado o ícone X na SearchableListPreference para apagar todo o texto de uma só vez.</changelogtext>
		<changelogtext>* Melhoramentos no ícone do Boilr.</changelogtext>
		<changelogtext>* A RingtonePreference na criação e configuração de alarmes já mostra corretamente o nome do som.</changelogtext>
		<changelogtext>- Retirado o endereço de doações em XMR. Os endereços para criptomoedas alternativas estão agora disponíveis no site.</changelogtext>
	</changelogversion>
	
	<changelogversion versionName="0.0.0" changeDate="7 Out 2014">
		<changelogtext>Primeiro beta público.</changelogtext>
	</changelogversion>
</changelog>